唔包得機架 港獨黎架

你有無聽過上海要包機接人走啊？
香港就要包機接走
搞港獨？
學台灣撤僑？
唔包得機架
港獨黎架

包機接人，歧視各省人民。

不顧大局，香港人自以為高人一等，愛哭的孩子有奶吃。

相信祖國，好好照顧香港武漢人！包機要人重開機場，憑咩香港政府咁勞師動眾？憑咩香港人要走？唔信中國？

支持港人留武漢，一個中國原則，豈曰無衣，與子同裳

相信中國政府嘛

最緊要政治正確

俾架機佢地, 上機就等如支持港獨, 睇下邊個上

港獨

呢個真

梁美芬

大家中國人黎架嘛 走去邊姐 那裡就是你的家園

包機 影響公安封鎖線 別給國家添煩添亂

支持愛共愛國的藍屍，相信你們的祖國，不搞港獨，留武漢醫治，包機返港是搞港獨。

林鄭毒餓一齊以中國大陸政治行先

集中火化，然後搵順豐寄返香港囉
機又唔洗包，又唔洗諗搵地方隔離班冚家剷

叫果班係武漢既香港人共享中國人既榮耀啦

去武漢唔等於就係藍屍，連登仔有9成半以上都去過中國

由嗰二千人死撚左去算啦
好人好姐返乜撚支那
抵撚死嘅

只要開始講「香港獨立 由武漢撤僑做起」
嗰2000幾人一定可以玩撚完

如果香港包得機，北京上海可唔可以包機，其他省份可唔可以包機？

港獨份子

抵死啦咁鍾意返大陸

唔包機包幾架高鐵得唔得呀
屌政府老母
起果時問你拎一千億就乜柒都得
而家開幾架去車人走有乜問題呀

政治凌駕科學